{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018569?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 미니호텔 메이(MAY)(자갈치시장점)"
    },
    "text": "海と港が見えるホテルはオーシャンビュー、ハーバービュー、龍頭山公園ビューの客室を保有しており、南浦駅1番出口から1分の距離に位置しています。 チェックイン時間は夜12時までで、夜12時以降はチェックインが不可能であり、これによるキャンセルや払い戻しは不可能です。 フロント業務が一時中断される時間は夜12時から翌日午後6時までです。 ホテルは3種類の客室を保有しており、窓のない客室、窓のある客室(スタンダード)、オーシャンビューの客室がございます。 窓のある客室はすべてスタンダードで、全客室はランダムに割り当てられます。 (1人ルーム)及び(徒歩特価)客室はスーペリア(窓がない客室)から割り当てられます。 スタンダード客室をご希望の場合はスタンダードをご予約ください。 （1人室）客室は1人室の客室であり、追加料金が発生します。 チェックイン時間前に入室をご希望の場合は、1時間当たりの追加料金が発生し、チェックアウト時間を超える場合も追加料金が発生します。 客室内のデリバリー料理の注文、飲食、カラーリングなどで寝具類が汚染された場合、損害賠償を請求されることがあります。 エアコンは10月から4月まで作動せず、窓のない客室は扇風機を使用し、窓のある客室は窓を開ける必要があります。 駐車は追加料金が発生し、一部の車両は駐車タワーへの入庫が不可能です。 客室利用の際の注意事項があり、チェックインの際に身分証明書の確認が行われ、すべてのペット同伴出入りは禁止されます。 客室内の機器や施設の使用にも注意が必要であり、宿泊同意書に虚偽記載または拒否した場合、チェックインをお断りすることがあります。 2泊以上宿泊する場合、ルームの掃除は提供されず、携帯電話の充電器やヘアアイロンはありません。 バスローブは必要でしたらフロントにお願いすればお受け取りできますし、貴重品はフロントにお預けください。 払い戻しポリシーは予約日程によって異なり、未成年者はチェックインが絶対できません。 その他の注意事項は予め熟知してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは南浦駅1番出口から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロント業務が中断される時間帯はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルのフロント業務が一時中断される時間は夜12時から翌日午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には窓のない客室、窓のある客室(スタンダード)、オーシャンビューの客室がございます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室を予約したい場合はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "スタンダード客室をご希望の場合は、スタンダードをご予約ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に入室することはできますか？",
            "answer": "チェックイン前に入室をご希望の場合は、1時間当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "はい、客室内のデリバリー料理の注文、飲食、カラーリングなどで寝具類が汚染された場合、損害賠償を請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "エアコンはいつ作動しますか？",
            "answer": "エアコンは10月から4月まで作動せず、窓のない客室は扇風機を使用し、窓のある客室は窓を開ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は追加料金が発生し、一部の車両は駐車タワーへの入庫が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊同意書に虚偽記載または拒否した場合、チェックインをお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、客室の掃除はされますか？",
            "answer": "2泊以上宿泊する場合、ルームの掃除は提供されず、携帯電話の充電器やヘアアイロンはありません。"
        },
        {
            "question": "バスローブは利用できますか？",
            "answer": "はい、バスローブは必要でしたらフロントにお願いすればお受け取りできます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の預け先はありますか？",
            "answer": "はい、貴重品はフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "未成年者はチェックインが絶対できません。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、その他の注意事項は予め熟知してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 607
    }
}